笑死 大陸仔神助攻 拍片教新加坡點防疫

大陸人真係好撚蠢，以為個個都要學中共封城先有效

大家可以去留下言

說中文的都是中國人

其實邊度人拍片, 坡仔都接受唔到架喇

不用分那麼細 咱們都是一國一家人

要講英文

黃種人扮白人 但又要奶中共

呢啲人直接回歸中國啦 亞洲中華人民共和國新加坡特別行政區